Datová sada
    Analýza potřebných dat
    Tvorba datasetu
        Výber natáčecích lokací
        zpracování zánamů - synchronizace homografie...
        detekce lidí na obraze a jejich ořezaní - využití openpose...
        Rozbor získaných dat
        Další dotupne datasety
        Zhodnocení získaných dat

    Identifikace dle stylu chůze
        Uvod o co jde , že každý má specifickou chůzi atd
        Existující metody
        pouzitá metoda
        experimenty na různých sítích
        výsledky
